時辰到 時辰到 好走快兩步！

時辰到 時辰到 好走快兩步！

時辰到 時辰到 好走快兩步！
時辰到 時辰到 好走快兩步！
時辰到 時辰到 好走快兩步！
時辰到 時辰到 走快兩步！